彭定康見到而家香港會點諗？

唔知佢會點諗

你講到佢死左咁
佢一直睇住香港
耐不耐都會有發表意見

相信佢一早知道會咁

曾蔭權又會點諗
鄧蓮如又會點諗

早就預視到香港嘅自由會斷送喺香港某啲人道

曾蔭權食屎啦
你唔好話魯平點諗？

有冇諗過佢一早知
英國情報部門點會唔知邊個地下黨
政治部捉都捉唔晒

曾蔭權唔係逼中共搞政改佢洗撚坐監

佢未死

麥理浩應該先係最心痛嗰個
香港輝煌時期

預左啦

我返而想知朱榕基點諗

一直關注

as expected

仲有溫家寶、江澤民

九五年佢已經知香港今日會變成點

佢地有份架喎
你唔係住鄧小平起真心想香港一国兩制繁榮安定呀？

李光耀幾十年前估中晒
不過佢都係奶共
話香港應該靠中國

wfc